HSConnectDemo
=
###1 包名：com.example.a16590.test02下，SingleActivity.java 为示例程序

###2 包名: com.ble_lib主要包含蓝牙连接管理类的封装,BleAdmin.java 为蓝牙管理类,也可使用系统自身的蓝牙管理器

###3 包名：com.other_utils主要包含各种蓝牙通信协议的封装和使用方法，以及数据类

    public static String UUID_NOTIFY = "0000fff1-0000-1000-8000-00805f9b34fb";//notify特征    public static String UUID_WRITE = "0000fff3-0000-1000-8000-00805f9b34fb";//write特征

